[集思廣益] 10.1後有咩新式大型活動可以搞

開始兩三個月明明好多新event 但之後好似大家都痺左咁
要記住 新鮮感對外國勢力黎講好重要 加埋可以殺政府一個措手不及

等我黎重整下目前為止做過咩大 小型活動
1.大遊行 2.集會 3.圍堵 4.人鏈 5.快閃 6.機場佔領/堵塞 7.商場只看不買 8.MTR不合作運動 9.靜坐
10.堵路 11.放映會 12.三罷 13.地區式遊行 14.佔領立法會 15.破壞MTR行動
16.眾籌登報
小型活動
1.針對性罷買/食 2.小人鏈/地區性人鏈 3.連儂牆 4.登山掛横額 5.跳閘 6.MTR綠卡 7.八達通/其他類型援助
8.網上挑戰(eye4hk同摺紙) 9.聯署 10.民記 11.連儂人 12.airdrop 13.自殺 14.10點鳩叫 15.網上report 16.起底 17.罷消費日 18.改歌 19.短片式文宣 20.send email 比商戶/咨詢 21.獻花 22.玩laser pen 23.舉美國/其他國家旗 24.踩/燒共狗國旗 25.禁飛 26.民主像 27.抗爭tee 28.禁錢 29.唱美金 30.制裁wish list 31.絕食 32.祈禱 33.唱聖詩或其他歌曲 34.義載

以下為見到有巴打提議
大活動
1.氣球日 見到好多人提議 暫時睇落最work
2.黃色cosplay日-cosplay成不同"黃色"人物
3.小弟之前開po提議過和理非式砌字 歡迎起底睇翻個po
但上面3個為宣傳為主 威脅性麻麻
而本人仲有兩個提議
1.幫起底左人士叫外賣 雖然一早應該做加一早應該有人做緊
2.針對性消費日 各區一齊去排某D良心小鋪 食爆佢掃爆佢

本PO主要為開放討論
宜家好多時候靠一 兩個人提出plan再跟 但咁做好難令個plan達到"完美"
反而一人一句 某人比雞大家比豉油 如果可行就再提出建議改進黎修訂 然後採納 唔可行就ban
順便比全連登仔體會下民主議會模式 塑造民主議會初型
以下開放討論

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

不如試下做公投
要有實體票站

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】

十月十號幫台灣慶祝國慶諗唔諗得過

和理shop可以keep

天琦10月9上訴去唔去

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿香港島電車路主線，人人執垃圾。口號可以加「清除香港垃圾，路線只有一條」，大家brainstorm 一下。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。中環同殯儀館兩個地點也較方便過海人士。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

宣傳時戴埋頭盔，講明無集會丶無遊行路線，各人自發清除垃圾，自行發揮。

利申：和理非